帶口罩俾人除

狗可以就咁除我嘅口罩架咩？可以點保護自己？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

[香城online]前線一個好嚴重既問題

係咪呢個dllm poop

唔只佢

黑警依加真係大撚哂

而家要學點樣保護自己

對住啲狗狂咳

不如試下中東式包頭

推

d 狗有病，我地冇
唔想哂口水

有得諗

卡卡西

自己除

有撚用咩 香港法律垃撚圾

包到你分唔清你咩種族
帶埋黑超
嚇到嚇死你

佢話除就除？

木乃依

帶兩個

其實佢即場打9你都冇佢乎

真係痴線

法律面前 黑警大晒

係塊面2邊寫黑警
保證叫你帶番口罩

口罩上面查超能膠

塗黑塊面先戴口罩